★[圖]原來以前d殯儀館開張，都有廣告

點解我覺得以前啲廣告佬吹水好似仲叻咁
唔係話佢失實
但講到好誇張咁

地點適中，來往交通便利；
禮堂寬敞，可容千人敘集。

以前中文真係好有古文風
開殯儀館都可以用駢文格

九龍開業同廣華果間執笠有無關係?

你去邊度搵咁多舊圖

五個字電話
幾多十年前

咁佢又講得無錯既

九記係以前個世代計

交通算唔錯

剛剛先睇到

老貓既萬國仲係灣仔東城果頭

萬國幾時搬去紅磡?

要賺錢自然要賣廣告

九記有個hall叫東海堂，果次同表兄弟專登訂左百幾件東海堂西餅比賓客食

香港公共圖書館有資料庫可以睇番啲舊報紙架

慶祝邊位貴親咁高興

Wiki 有晒報紙報道

中文本應如此

深水埔係以前嘅叫法定無個埗字？

埔=莆=埠=埗

以前hkgolden出唔到呢個字

太公，不過唔係不嬲都要訂西餅咩

果次訂左西餅同齋菜，之後再去九龍塘果間飛霞精舍食纓紅宴，夜晚同屋企人去左九龍城食泰國野，飽到

冇，見你出到乾杯圖姐，太公過身笑喪嚟，沒事沒事

萬國以前係灣仔

以前啲人用字好正

300蚊包辦

好似已經係一般家庭全年人工